<p>Un nouveau fond d'écran nous a été envoyé par un de nos visiteurs (jcj39) que nous remercions ! N'hésitez pas vous aussi à nous envoyer vos créations qu'elle soient graphiques, sonores ou textuelles (fictions ou autres), nous nous ferons une joie de les publier sur ZS.</p><p class="centre"><img src="/images/zs2mini.jpg"></p>
<p class="droite"><a href="http://www.zelda-solarus.com/wallpapers.php3">Voir les fonds d'écrans</a></p>